wilkinson 梳打水

呢隻有汽水係日本飲完之後返唔到轉頭
次次有人去日本都會叫佢買幾枝返嚟
想知香港有冇地方有得買

ASAHI

其實香港係有公司代理，但從來唔見補零售